包租婆的劏房王國

【包租婆的劏房王國】

「新聞刺針」早前報道過「獨立厠所」的劏房大有市場。之後我們發現，有二房東看準基層住屋需求大增的機會，在深水埗一帶間出200百多間劏房出租。不但環境惡劣，還涉及僭建和安全問題，究竟這盤生意有多好賺？業主又是否知情？我們跟進過。

【全民皆針】報料方式
WhatsApp/Telegram：66377858
Instagram：newslancet
Facebook Inbox：新聞刺針

#有線新聞 #新聞刺針 #劏房 #土地問題

push

間呢啲劏房果啲仆街應該落地獄 搵永火燒住就啱喇

Push

一開始見到你留言 心諗劏房有咩問題？

睇完條片 根本係欺負緊窮人 你整劏房個環境差到沒有人 簡直係沒道德

唉

包租個件大陸婆
揾番同胞笨柒